{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "문경활공랜드"
    },
    "text": "体重移動などで人力によって操縦され、自体重量が50KG以下の滑空機を人力滑空機といいますが、これにはハングライダーとパラグライダーが属する。 パラグライダーは航空スポーツの中でも歴史が一番短く、現在最も人気のある人力滑空機です。 その中でも聞慶滑空ランドは特に航空レジャースポーツのメッカとして位置づけられていますが、便利な交通網とアクセスが良好な全国最高の立地条件を備えています。 周辺には周屹山、鳥嶺山、星州峰などの名山が囲まれており、滑空時に最高の景観と快感を感じることができます。 また、滑空とともに当日の観光コースとしては聞慶温泉、聞慶セジェ、太祖王建撮影場、伝統陶芸地、石炭博物館、聞慶八景など様々な名所があります。 滑空場の位置は慶尚北道聞慶市聞慶邑古寄にあり、開場日は1998年11月21日です。 離陸場は第1離陸場と第2離陸場に分かれており、それぞれ海抜730mと866mに位置しています。 着陸場は第1着陸場、第2着陸場、第3着陸場があり、それぞれ海抜220m、165m、150mに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "人力滑空機とは何ですか？",
            "answer": "体重移動などで人力によって操縦され、自体重量が50KG以下の滑空機を人力滑空機といいます。"
        },
        {
            "question": "人力滑空機にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "人力滑空機にはハングライダーとパラグライダーが属します。"
        },
        {
            "question": "パラグライダーとはどのようなスポーツですか？",
            "answer": "パラグライダーは航空スポーツの中でも歴史が一番短く、現在最も人気のある人力滑空機です。"
        },
        {
            "question": "聞慶滑空ランドはどのような場所ですか？",
            "answer": "聞慶滑空ランドは航空レジャースポーツのメッカとして位置づけられ、便利な交通網とアクセスが良好な全国最高の立地条件を備えています。"
        },
        {
            "question": "聞慶滑空ランド周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "聞慶滑空ランド周辺には周屹山、鳥嶺山、星州峰などの名山があり、滑空時に最高の景観と快感を感じることができます。また、聞慶温泉、聞慶セジェ、太祖王建撮影場、伝統陶芸地、石炭博物館、聞慶八景などの名所もあります。"
        },
        {
            "question": "滑空場の位置はどこですか？",
            "answer": "滑空場の位置は慶尚北道聞慶市聞慶邑古寄にあります。"
        },
        {
            "question": "滑空場の開場日はいつですか？",
            "answer": "滑空場の開場日は1998年11月21日です。"
        },
        {
            "question": "滑空場には何つの離陸場がありますか？",
            "answer": "滑空場には第1離陸場と第2離陸場があります。"
        },
        {
            "question": "それぞれの離陸場の位置はどこですか？",
            "answer": "第1離陸場は海抜730mに位置し、第2離陸場は海抜866mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "滑空場には何つの着陸場がありますか？",
            "answer": "滑空場には第1着陸場、第2着陸場、第3着陸場があります。"
        },
        {
            "question": "それぞれの着陸場の位置はどこですか？",
            "answer": "第1着陸場は海抜220m、第2着陸場は海抜165m、第3着陸場は海抜150mに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 486
    }
}